C朗黃皮膚黑頭髮黑眼睛算唔算中國人？

仲要陰莖短小，贊助中國山區兒童